Используйте axios

Получить список машин по адресу https://ajax.test-danit.com/api/swapi/vehicles, отрисуйте в <section class="container"> для каждой машины в виде:

```html

<div class="card">
    <p>Name: ${name}</p>
    <p>Model: ${model}</p>
    <ul></ul>
</div>

```

Каждый объект машины содержит в себе массив с ссылками на информацию о фильмах в которых эти машины были. Отрисуйте названия этих фильмов в виде `<li>${name}</li>` в `<ul>` для каждой карточки.  
